鋼鍊入面最好聽嘅歌排行榜

1.Hologram

不死傳說

我覺得一般般

呢首太sad

Fa嗰5首都高汁

link都唔放條 純文字討論

真係首首都咁正 一聽回憶就翻晒嚟

呢首最多頭10內

呢兩個scene夾rain 一絕

again

FA啲歌好聽過03

FA op ed 全部都好正
Let It Out

有無人鐘意OP4
CHEMISTRY - Period

好撚正細個會狂loop個OP